有冇人知Zalora既Ray Ban係咪真？

會唔會係假？
因為見佢大部分款都有減價
平得有點過份

冇人知咩

推一推

真

絲打有買過？

真

利申：買過 用緊

質素係咪冇問題
因為呢排減得好勁 一度懷疑係假

Zalora應該唔會賣假野掛

我覺得冇問題呀
個價其實同出面賣真野既鋪頭減價時差唔多

我都係到認咁大間公司
應該唔會賣假野

都係買牌子姐
成本跟本好低

唔該絲打
咁我放心買

Rayban咁貴係因為眼鏡鋪食水深